{
    "Dashboard": "仪表板",
    "Inbound": "入库",
    "Outbound": "出库",
    "Master Inventory": "库存管理",
    "Manajemen Stok": "库存管理",
    "Data Barang": "商品数据",
    "Transfer Stok": "库存转移",
    "Stock Opname": "盘点",
    "Settings": "设置",
    "Signed in as": "登录为",
    "Profile": "个人资料",
    "Log Out": "登出",
    "Kategori Barang": "商品分类",
    "Data Gudang": "仓库数据",
    "Gudang & Unit": "仓库与单位",
    "Material Creation": "材料与产品",
    "Manajemen User": "用户管理",
    "Role & Hak Akses": "角色与权限",
    "Satuan Unit": "单位",
    "Overview": "概览",
    "Log Aktivitas": "活动日志",
    "Halo": "你好",
    "Selamat datang di panel pengaturan. Silakan pilih menu di bawah ini untuk mengelola konfigurasi sistem WMS Anda.": "欢迎来到设置面板。请选择下方菜单以管理您的 WMS 系统配置。",
    "Anda tidak memiliki akses ke menu pengaturan apa pun.": "您无权访问任何设置菜单。",
    "Log in": "登录",
    "Kelola Gudang": "管理仓库",
    "Lebih Cerdas.": "更加智能。",
    "Sistem manajemen pergudangan terintegrasi untuk Inbound, Outbound, dan kontrol stok yang akurat secara Real-time.": "集成的仓库管理系统，用于入库、出库和实时准确的库存控制。",
    "Akurasi Stok": "库存准确率",
    "Monitoring": "全天候监控",
    "Selamat Datang!": "欢迎回来！",
    "Silakan login menggunakan Email atau NIP Anda.": "请使用您的电子邮件或员工编号登录。",
    "Email atau NIP": "电子邮件或员工编号 (NIP)",
    "nama@perusahaan.com atau NIP": "name@company.com 或 NIP",
    "Password": "密码",
    "Ingat Saya": "记住我",
    "Lupa password?": "忘记密码？",
    "Masuk ke Dashboard": "进入仪表板",
    "Memproses...": "处理中...",
    "Export Excel": "导出 Excel",
    "Inventory": "存货",
    "Search SKU / Name...": "搜索 SKU / 名称...",
    "Filter Lanjutan": "高级筛选",
    "Menampilkan": "显示",
    "data dari total": "条数据，总共",
    "SKU Code": "SKU 代码",
    "Product Name": "产品名称",
    "Barcode": "条形码",
    "Category": "类别",
    "Unit": "单位",
    "Min. Stock": "最低库存",
    "Total Qty": "总数量",
    "Actions": "操作",
    "Print Label": "打印标签",
    "Lihat History Transaksi": "查看交易历史",
    "Data produk tidak ditemukan.": "未找到产品数据。",
    "Halaman": "页码",
    "dari": "的",
    "INBOUND": "入库",

    "OUTBOUND": "出库",
    "TRANSFER MASUK": "转入",
    "TRANSFER KELUAR": "转出",
    "STOCK OPNAME": "盘点",
    "Riwayat Produk": "产品历史",
    "History": "历史",
    "Catatan": "备注",
    "Lokasi Gudang": "仓库位置",
    "Quantity": "数量",
    "Belum ada riwayat transaksi untuk produk ini.": "此产品暂无交易记录。",

    "Master Data Barang": "主要商品数据",
    "Data Barang (Inventory)": "商品数据 (库存)",
    "Kelola stok dan master data produk.": "管理库存和产品主要数据。",
    "Tambah Barang": "添加商品",
    "Cari nama barang atau SKU...": "搜索商品名称或 SKU...",
    "Produk Info": "产品信息",
    "Kategori": "类别",
    "Total Stok": "总库存",
    "Aksi": "操作",
    "Belum ada data barang.": "暂无商品数据。",
    "Lihat Detail Stok per Gudang": "查看每个仓库的库存详情",
    "Edit Produk": "编辑产品",
    "Hapus Produk": "删除产品",
    "TOTAL STOK": "总库存",
    "Unknown Warehouse": "未知仓库",
    "Stok Habis (0) di semua gudang.": "所有仓库的库存均已耗尽 (0)。",
    "Tutup": "关闭",
    "Hapus Produk?": "删除产品？",
    "Data yang dihapus tidak bisa dikembalikan!": "删除的数据无法恢复！",
    "Ya, Hapus!": "是的，删除！",
    "Batal": "取消",
    "Hapus": "删除",

    "Preferensi Tampilan & Bahasa": "外观和语言偏好",
    "Sesuaikan tema aplikasi dan bahasa sistem sesuai dengan kenyamanan Anda.": "根据您的舒适度调整应用程序主题和系统语言。",
    "Tema Aplikasi": "应用程序主题",
    "Terang (Light)": "浅色 (Light)",
    "Gelap (Dark)": "深色 (Dark)",
    "Mengikuti Sistem (OS)": "跟随系统 (OS)",
    "Bahasa (Language)": "语言 (Language)",
    "Indonesia": "印度尼西亚语 (Indonesia)",
    "English": "英语 (English)",
    "中文 (Chinese)": "中文 (Chinese)",
    "Simpan Perubahan": "保存更改",
    "Tersimpan.": "已保存。",

    "Kelola kategori produk untuk pengelompokan barang.": "管理产品类别以对商品进行分组。",
    "Tambah atau edit lokasi gudang penyimpanan.": "添加或编辑存储仓库位置。",
    "Buat data master produk dan kelola material baru.": "创建主要产品数据并管理新材料。",
    "Kelola akun pengguna, reset password, dan data staff.": "管理用户帐户，重置密码和员工数据。",
    "Atur jabatan dan izin akses untuk setiap pengguna.": "设置每个用户的职位和访问权限。",
    "Atur satuan pengukuran barang (Pcs, Kg, Box).": "设置商品计量单位（件、公斤、箱）。",

    "Material Master Data": "主材料数据",
    "Semua Material": "所有材料",
    "Filter...": "过滤...",
    "Cari material...": "搜索材料...",
    "Material Baru": "新材料",
    "Nama Material": "材料名称",
    "Import": "导入",
    "Export": "导出",
    "Edit Material": "编辑材料",
    "Nama Material / Produk *": "材料/产品名称 *",
    "SKU / Kode": "SKU / 代码",
    "Auto jika kosong": "为空时自动生成",
    "(Kosongkan untuk Auto)": "(为空以自动生成)",
    "Simpan": "保存",
    "Buat": "创建",
    "Tidak ada material ditemukan.": "未找到材料。",

    "Manajemen Kategori": "类别管理",
    "Cari nama atau kode...": "搜索名称或代码...",
    "Kategori Baru": "新类别",
    "Nama Kategori": "类别名称",
    "Kode (Prefix)": "代码 (前缀)",
    "Warna Label": "标签颜色",
    "Induk (Parent)": "父类别 (Parent)",
    "Belum ada data kategori.": "暂无类别数据。",
    "Edit Kategori": "编辑类别",
    "Nama Kategori *": "类别名称 *",
    "Contoh: Battery Lithium": "例如：锂电池",
    "Kode (Prefix) *": "代码 (前缀) *",
    "Induk Kategori (Opsional)": "父类别（可选）",
    "Tidak Ada (Root)": "无（根）",
    "Pilih jika ini adalah sub-kategori.": "如果这是子类别，请选择。",
    "Preview Tampilan": "预览显示",
    "Hapus Kategori?": "删除类别？",
    "Anda akan menghapus kategori": "您将删除类别",
    "Induk": "父级",
    "Delete": "删除",
    "Print": "打印",
    "Edit": "编辑",

    "Cari nama atau email...": "搜索姓名或电子邮件...",
    "User Baru": "新用户",
    "Pegawai": "员工",
    "Email": "电子邮件",
    "Jabatan (Role)": "职位 (Role)",
    "Belum ada user.": "暂无用户。",
    "Tambah Pegawai": "添加员工",
    "Edit Pegawai": "编辑员工",
    "Nama Lengkap *": "全名 *",
    "NIP (Nomor Induk)": "员工编号 (NIP)",
    "Email Login *": "登录邮箱 *",
    "Jabatan / Role *": "职位 / 角色 *",
    "Pilih Role": "选择角色",
    "Role menentukan hak akses pengguna di aplikasi.": "角色决定用户在应用中的访问权限。",
    "Kosongkan jika tidak ingin mengubah password.": "如果不更改密码，请留空。",
    "Ulangi Password": "重复密码",
    "Hapus User?": "删除用户？",
    "Akun \"": "账户 \"",
    "\" akan dihapus permanen.": "\" 将被永久删除。",
    "No Role": "无角色",

    "Dashboard Overview": "仪表板概览",
    "Total Produk": "产品总数",
    "Total Stok Fisik": "物理库存总数",
    "Transaksi Terakhir": "最近交易",
    "Total Inbound & Outbound baru": "新的入库和出库总数",
    "Seluruh Inbound Terbaru (Masuk)": "所有最新入库",
    "Memonitor penerimaan barang secara keseluruhan.": "监控所有的商品收货情况。",
    "Lihat Semua": "查看全部",
    "Inbound Terbaru": "最新入库",
    "Outbound Terbaru (Keluar)": "最新出库",
    "Items": "项目",
    "Oleh": "由",
    "User Team": "用户团队",
    "Aktivitas Terakhir (Semua)": "最新活动 (全部)",
    "Aktivitas Anda": "您的活动",
    "melakukan": "执行了",
    "penerimaan": "收货",
    "pengeluaran": "发货",
    "barang": "商品",
    "Belum ada aktivitas tercatat.": "尚未记录任何活动。",
    "Belum pernah login": "从未登录",
    "Last active": "上次活跃",

    "Data Inbound (Masuk)": "入库数据",
    "Data Outbound (Keluar)": "出库数据",
    "Umum": "通用",
    "Buat Transaksi": "创建交易",
    "Cari No. Transaksi...": "搜索交易号...",
    "No. Transaksi": "交易号",
    "Tanggal & Waktu": "日期和时间",
    "Gudang": "仓库",
    "User Input": "操作用户",
    "Qty Masuk": "入库数量",
    "Qty Keluar": "出库数量",
    "Status": "状态",
    "Item": "项目",
    "Completed": "已完成",
    "Belum ada data transaksi.": "暂无交易数据。",
    "Inbound Scan (Masuk)": "入库扫描 (Inbound)",
    "Outbound Scan (Keluar)": "出库扫描 (Outbound)",
    "Gudang Terpilih": "已选仓库",
    "Gudang Tidak Ditemukan": "未找到仓库",
    "Pastikan scan QR Code lokasi/gudang yang benar.": "请确保扫描正确的货架/仓库二维码。",
    "Stok Tidak Cukup!": "库存不足！",
    "Stok <b>": "库存 <b>",
    "Barang Tidak Terdaftar": "未注册商品",
    "Kode barang ini belum ada di database. Silakan hubungi Supervisor atau Admin untuk mendaftarkan barang baru.": "该商品代码在数据库中不存在。请联系主管或管理员注册新商品。",
    "Barang Tidak Dikenal": "未知商品",
    "Kode barang ini tidak ada di database.": "该商品代码在数据库中不存在。",
    "Gagal koneksi ke server.": "连接服务器失败。",
    "Maksimal stok tersedia": "最大可用库存",
    "Lengkapi Nama, Kategori, dan Satuan!": "请填写名称，类别和单位！",
    "Produk Dibuat!": "产品已创建！",
    "Gagal menyimpan produk baru.": "无法保存新产品。",
    "Item dihapus": "项目已删除",
    "Scan barang terlebih dahulu!": "请先扫描商品！",
    "Simpan Transaksi?": "保存交易？",
    "Memproses ": "正在处理 ",
    " item masuk.": " 件入库商品。",
    " item keluar.": " 件出库商品。",
    "Berhasil!": "成功！",
    "Transaksi disimpan.": "交易已保存。",
    "Kembali": "返回",
    "Langkah 1: Scan Lokasi": "步骤1：扫描位置",
    "Langkah 2: Scan Barang": "步骤2：扫描商品",
    "Scan barcode rak / gudang...": "扫描货架/仓库条形码...",
    "Lokasi": "位置",
    "Ganti Lokasi": "更改位置",
    "Scan Gudang...": "扫描仓库...",
    "Scan Produk...": "扫描产品...",
    "Barang Ter-scan": "已扫描商品",
    "Selesai & Simpan": "完成并保存",
    "Stok Gudang": "仓库库存",
    "Hapus Item": "删除项目",
    "belum terdaftar.": "尚未注册。",
    "SKU": "SKU",
    "Nama Produk *": "产品名称 *",
    "Nama Barang": "商品名称",
    "Pilih Kategori": "选择类别",
    "Pilih Satuan": "选择单位",
    "Menyimpan...": "保存中...",
    "Riwayat Transfer Stok": "库存转移历史",
    "Transfer Stok & Approval": "库存转移与审批",
    "Kelola pengajuan dan riwayat perpindahan barang.": "管理提交和货物转移历史记录。",
    "Transfer Baru": "新转移",
    "Cari nomor transfer...": "搜索转移单号...",
    "No. Transfer": "转移单号",
    "Rute Gudang": "仓库路线",
    "Item Detail": "项目详情",
    "Pengaju": "申请人",
    "Selesai": "已完成",
    "Ditolak": "已拒绝",
    "Menunggu Approval": "等待审批",
    "Setujui Transfer?": "批准转移？",
    "Stok akan dipindahkan dari gudang asal ke tujuan.": "库存将从源仓库转移到目的仓库。",
    "Ya, Setujui": "是的，批准",
    "Tolak Pengajuan?": "拒绝申请？",
    "Pengajuan transfer akan dibatalkan.": "转移申请将被取消。",
    "Ya, Tolak": "是的，拒绝",
    "Setujui (Approve)": "批准",
    "Tolak (Reject)": "拒绝",
    "Belum ada riwayat transfer.": "尚无转移历史记录。",
    
    "Buat Transfer Stok": "创建库存转移",
    "Form Transfer Stok": "库存转移表单",
    "Nomor Dokumen (Auto)": "文件编号 (自动)",
    "Tanggal Transfer": "转移日期",
    "DARI GUDANG (SUMBER)": "从仓库 (源)",
    "Pilih Asal": "选择源",
    "Stok produk dimuat otomatis.": "产品库存将自动加载。",
    "KE GUDANG (TUJUAN)": "到仓库 (目的)",
    "Pilih Tujuan": "选择目的",
    "Item Transfer": "转移项目",
    "Memuat stok...": "加载库存中...",
    "Tambah Baris": "添加行",
    "Pilih \"Gudang Asal\" terlebih dahulu": "请先选择“源仓库”",
    "Daftar barang akan muncul sesuai ketersediaan stok di gudang tersebut.": "商品列表将根据该仓库的库存可用性显示。",
    "Gudang Kosong": "仓库为空",
    "Tidak ada stok tersedia di gudang ini untuk dipindahkan.": "此仓库中没有可用于转移的库存。",
    "Barang": "商品",
    "Sisa": "剩余",
    "Qty Transfer": "转移数量",
    "Pilih Produk": "选择产品",
    "Hapus Baris": "删除行",
    "Catatan Tambahan (Opsional)": "附加说明 (可选)",
    "Contoh: Permintaan urgent dari tim produksi...": "示例：生产团队的紧急请求...",
    "Sedang Memproses...": "处理中...",
    "Ajukan Transfer": "提交转移",
    "Pilih Gudang Asal dan Tujuan!": "请选择源仓库和目的仓库！",
    "Gudang Asal dan Tujuan tidak boleh sama!": "源仓库和目的仓库不能相同！",
    "Pastikan semua baris produk telah dipilih.": "请确保已选择所有产品行。",
    "Ajukan Transfer?": "提交转移？",
    "Permintaan transfer stok akan dikirim untuk persetujuan Supervisor.": "库存转移请求将发送给主管审批。",
    "Ya, Ajukan": "是的，提交",
    "Gagal Menyimpan": "保存失败",
    "Terjadi kesalahan validasi data.": "发生数据验证错误。",
    "Workflow Approval": "审批工作流",
    "Preview": "预览",
    "Menunggu Persetujuan": "等待批准",
    "Supervisor": "主管",
    "Status akan menjadi \"Pending\" setelah Anda submit.": "提交后，状态将变为“待处理”。",
    "Pembuat (Draft)": "创建者 (草稿)",
    "Anda (Sekarang)": "您 (现在)",
    "Data akan dikunci setelah diajukan.": "提交后数据将被锁定。",

    "Riwayat Stock Opname": "盘点历史",
    "Cari nomor opname...": "搜索盘点号...",
    "Buat Opname Baru": "创建新盘点",
    "Nomor Dokumen": "文件编号",
    "Petugas": "负责人",
    "Total Item": "总项目",
    "Lihat Detail": "查看详情",
    "Belum ada data Stock Opname.": "暂无盘点数据。",
    "Data akan muncul setelah Anda melakukan opname.": "执行盘点后将显示数据。",

    "Create Stock Opname": "创建库存盘点",
    "Nomor Opname": "盘点单号",
    "Pilih Lokasi Gudang": "选择仓库位置",
    "Input Hasil Opname": "输入盘点结果",
    "Scan barcode gudang.": "扫描仓库条形码。",
    "Lokasi Aktif": "当前位置",
    "SCAN GUDANG...": "扫描仓库...",
    "Atau pilih manual": "或手动选择",
    "Pilih List Gudang": "选择仓库列表",
    "Scan Barcode / Ketik Nama Barang...": "扫描条形码/输入商品名称...",
    "Reset": "重置",
    "Mengambil Data Stok...": "正在获取库存数据...",
    "Hasil Pencarian": "搜索结果",
    "Daftar Barang": "商品列表",
    "item": "项",
    "Simpan & Update Stok": "保存并更新库存",
    "Sistem": "系统",
    "Fisik (Edit)": "物理 (编辑)",
    "Fisik": "物理",
    "Selisih": "差异",
    "Catatan Item": "项目备注",
    "Keterangan (opsional)...": "说明（可选）...",
    "Catatan item ini...": "该项目的备注...",
    "Tidak ada barang ditemukan": "未找到商品",
    "Tampilkan Semua Barang": "显示所有商品",
    "Data stok kosong!": "库存数据为空！",
    "Simpan Opname?": "保存盘点？",
    "Stok sistem akan diperbarui sesuai data fisik.": "系统库存将根据物理数据进行更新。",
    "Ya, Update Stok": "是的，更新库存",
    "Gudang tidak ditemukan!": "未找到仓库！",
    "Data stok dimuat: ": "库存数据已加载：",
    " item.": " 项。",
    "Gagal mengambil data stok.": "无法获取库存数据。",
    " barang ditemukan.": " 件商品已找到。",
    "Barang tidak ditemukan.": "未找到商品。",

    "Detail Stock Opname": "盘点详情",
    "Opname": "盘点",
    "Kembali ke Riwayat": "返回历史记录",
    "Cetak Laporan Resmi": "打印正式报告",
    "Laporan Stock Opname": "库存盘点报告",
    "Laporan Penyesuaian & Selisih Stok": "库存调整与差异报告",
    "Tanggal": "日期",
    "Gudang Lokasi": "仓库位置",
    "Auditor / Petugas": "审核员/负责人",
    "Total Item Selisih": "差异项目总数",
    "Catatan Dokumen": "文档备注",
    "barang yang memiliki selisih stok. Barang yang sesuai disembunyikan.": "有库存差异的商品。相符的商品已隐藏。",
    "Produk / SKU": "产品 / SKU",
    "Stok Sistem": "系统库存",
    "Stok Fisik": "物理库存",
    "Keterangan / Catatan Item": "说明/项目备注",
    "Total Selisih Unit": "单位差异总计",
    "Hasil Opname Sesuai!": "盘点结果相符！",
    "Tidak ditemukan selisih antara stok sistem dan fisik pada lokasi": "系统库存与物理库存之间未发现差异，位置：",
    "Total Item Diperiksa": "检查项目总数",
    "Dibuat Oleh (Admin)": "创建者 (管理员)",
    "Diperiksa Oleh (Spv)": "审核者 (主管)",
    "Diketahui Oleh (Manager)": "确认者 (经理)"
}